強行脫褲再淋滾水 雲南小學傳恐怖欺凌

圖有少少噁心放最底,有打格

雲南建水縣一間小學傳出恐怖校園欺凌事件！兩名小三男生疑被同學脫掉褲子，再用滾水淋腰，傷勢嚴重。兩名男童事後非常害怕上學，不肯離開母親。班主任直言，從沒見過如此觸目驚心的校園暴力。

其中一名男童母親上周五發現兒子行為異常，又把校服穿反了，於是強行把兒子衣服脫開檢查，才發現兒子「屁股上一大片都是黑色血泡」，於是緊急帶他去求診。後來更得悉另一名男童的傷勢比他更重，而且傷口更已受感染，大腿中部到腰上幾乎沒有一塊完好皮膚。兩名男童送院後揭發事件，校方其後證實他們在上周二先後被5名同班同學欺凌。

當地公安局接報後，警方、鎮黨委政府和縣教育局等人員已進駐學校和醫院調查。涉事兩名學生報案前已由家長送院治療，目前傷勢穩定，正在康復。當局已協調涉事學生家屬到院探望，並先墊付醫療費；事件仍在調查。

班主任直言，從沒見過如此觸目驚心的校園暴力

痴媽根

#metoo

好快香港都會出現

cls

啲支那蝗根本性本劣

最後會唔會又屈返係個小學生既家長做

會唔會係家暴

擺明係家長虐兒，作假證供屈同學啦！
我撐公安，我撐共產黨

最後涉事者有後台 完

最後會話係p圖, 拉埋報驚個家長

之前先有擦膠單野
玩滾水遲早嘅事

劣質DNA 細個已經表現晒出來

一定會，提出問題都有同等罪

支那人不意外

會唔會係家暴呀

細路都咁狠
平時借頭借路話香港同支狗差唔多個班五毛狗呢？

大陸仔小學已經咁燃變態。